點解咁多人po相要加貓狗耳鼻同眼放大

因為好多人都知自己好樣衰

已經自動美化左好多

因為遮撚住個樣最靚囉